記者記得問林鄭點解無啦啦要捉女仔街坊仲要除人褲遊街?

人渣黑警快D死全家 全部陷家剷渣滓都不如 男盜女娼 垃鳩圾
女權組織死撚哂去邊

推